msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pySopCast 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-20 20:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-21 17:42+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>\n"
"Language-Team: flyguy97 <flyguy97@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-05-06 12:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15195)\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/jason/Desktop/SopCast-Player\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:88
msgid "Retrying channel"
msgstr "正在重试"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:99
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:118
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:114
msgid "Buffering"
msgstr "正在缓冲"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:124
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:131
msgid "Buffer"
msgstr "缓冲"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:213
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:813
msgid "Channel Guide Last Updated"
msgstr "上次更新频道指南："

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:231
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:240
msgid "SopCast Player"
msgstr "SopCast Player"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:289
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Channel Guide"
msgstr "频道指南"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:419
msgid "Open Sop Address"
msgstr "打开Sop地址"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:428
msgid "Enter Sop Address"
msgstr "输入Sop地址"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:475
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:872
msgid "Name"
msgstr "频道名"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
msgid "Channel Group"
msgstr "频道组"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
msgid "Stream Format"
msgstr "视频流格式"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
msgid "QC"
msgstr "QC"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
msgid "QS"
msgstr "QS"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:470
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:475
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:865
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:872
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:475
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:872
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:579
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:608
msgid "Press Esc to exit fullscreen"
msgstr "按 Esc 键退出全屏"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:677
msgid "Contacting Server"
msgstr "尝试连接服务器"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:685
msgid "Updating Database"
msgstr "正在升级数据库"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:733
msgid "Channel Guide Update Completed"
msgstr "频道指南更新完成"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:741
msgid "Channel Guide Retrieval Failed Due to Network Problems"
msgstr "由于网络问题获取频道指南失败"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:759
msgid "Downloading Channel Guide"
msgstr "正在下载频道指南"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "> Channel Guide"
msgstr "> 频道指南"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "Bookmark this Channel"
msgstr "收藏本频道"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "Volume:"
msgstr "音量："

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "_Fullscreen"
msgstr "全屏(_F)"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "_Bookmarks"
msgstr "收藏夹(_B)"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "<i>Last Updated: </i>"
msgstr "<i>上次升级：</i>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "Last Updated: "
msgstr "上次升级： "

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/pySopCast.glade
msgid "Never"
msgstr "从未升级"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Channel Guide Auto-Update Frequency</b>"
msgstr "<b>频道指南自动更新频率</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Channel Guide Language</b>"
msgstr "<b>频道指南语言</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Channel Guide Layout:</b>"
msgstr "<b>频道指南布局：</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Channel Guide URL</b>"
msgstr "<b>频道指南URL地址</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Channel Timeout</b>"
msgstr "<b>频道超时</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Media Player</b>"
msgstr "<b>媒体播放器</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<b>Ports</b>"
msgstr "<b>端口</b>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Classic (Separate windows)"
msgstr "经典模式（独立窗口）"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Command: "
msgstr "命令： "

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "In-bound Port: "
msgstr "入口 "

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Out-bound Port: "
msgstr "出口 "

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Static Ports"
msgstr "静态端口"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "URL: "
msgstr "URL地址： "

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Unity (Single-window)"
msgstr "整合模式（单一窗口）"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Use External Player"
msgstr "使用外部播放器"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Server Down"
msgstr "服务器关闭"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "Static Ports Unavailable"
msgstr "静态端口不可用"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid ""
"Static ports unavailable, do you wish to continue using dynamic ports?"
msgstr "静态端口不可用，你是否愿意使用动态端口继续？"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:754
msgid "<i>3 Seconds</i>"
msgstr "<i>3秒</i>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:755
msgid "<i>30 Seconds</i>"
msgstr "<i>30秒</i>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:756
msgid "<i>5 Minutes</i>"
msgstr "<i>5分</i>"

#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/sopcast-player.py:757
#: /home/jason/Desktop/SopCast-Player/ui/Options.glade
msgid "<i>Never</i>"
msgstr "<i>从不</i>"

msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "Format:"
msgstr "格式："

msgid "Bitrate:"
msgstr "比特率："

msgid "Channel Group:"
msgstr "频道组："

msgid "Classification:"
msgstr "分类："

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Always On Top"
msgstr "总是置顶"

msgid "Show Controls"
msgstr "显示按钮和边框"

msgid "Chinese"
msgstr "汉语"

msgid "English"
msgstr "English"

msgid "<i>Daily</i>"
msgstr "<i>每天</i>"

msgid "<i>Program Start</i>"
msgstr "<i>程序启动时</i>"

msgid "<big><b>Channel Bookmark</b></big>"
msgstr "<big><b>频道收藏</b></big>"

msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Bookmark"
msgstr "收藏频道"

msgid "Show Toolbar"
msgstr "显示工具栏"
